import { Injectable } from '@angular/core';
import { Inject } from '@angular/core';
import { DOCUMENT } from '@angular/common';

@Injectable({
    providedIn: 'root'
})
export class AdditionalLabelsService {
    window: any;
    _language: string;
    constructor(
        @Inject(DOCUMENT) private document: Document,
    ) {
        this.window = this.document.defaultView;
        this._language = this.window.document.getElementsByTagName('html')[0].getAttribute('lang');

    }

    getLabel(section, key) {
        return this.staticLabels[this._language][section][key]
    }


    getLabels(section) {
        return this.staticLabels[this._language][section]
    }

    staticLabels = {
        "bg": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u0432 \u0445\u0440\u043e\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0415\u0421",
                "button_add_your_event": "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0432\u0430\u0448\u0435\u0442\u043e \u0441\u044a\u0431\u0438\u0442\u0438\u0435",
                "button_back_to_the_homepage": "\u041e\u0431\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e \u043a\u044a\u043c \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u043d\u0430\u0442\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0430",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "\u041e\u0442\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0446\u044f\u043b\u0430\u0442\u0430 \u0445\u0440\u043e\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0415\u0421",
                "button_print_this_page": "\u041e\u0442\u043f\u0435\u0447\u0430\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u0430\u0437\u0438 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0430",
                "heading_add_an_event": "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u0431\u0438\u0442\u0438\u0435",
                "heading_eu_timeline": "\u0445\u0440\u043e\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u0415\u0421",
                "heading_navigate_by_period": "\u041d\u0430\u0432\u0438\u0433\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u043e\u0442 \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435",
                "heading_navigate_by_category": "\u041d\u0430\u0432\u0438\u0433\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e \u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f",
                "label_add_a_title": "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u044f\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0437\u0430\u0433\u043b\u0430\u0432\u0438\u0435",
                "label_categories": "\u041a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f/\u043a\u0430\u0442\u0435\u0433\u043e\u0440\u0438\u0438",
                "label_choose_your_language": "\u0418\u0437\u0431\u043e\u0440 \u043d\u0430 \u0435\u0437\u0438\u043a",
                "label_day": "\u0434\u0435\u043d",
                "label_duration": "\u041f\u0440\u043e\u0434\u044a\u043b\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442",
                "label_event": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u0441\u044a\u0431\u0438\u0442\u0438\u044f",
                "label_event_description": "\u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u044a\u0431\u0438\u0442\u0438\u0435\u0442\u043e",
                "label_events": "\u0411\u0440\u043e\u0439 \u0441\u044a\u0431\u0438\u0442\u0438\u044f",
                "label_month": "\u041c\u0435\u0441\u0435\u0446",
                "label_show_end_date": "\u041f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u201e\u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0430\u0442\u0430\u201c \u0434\u0430\u0442\u0430",
                "label_to": "to",
                "label_year": "\u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430",
                "placeholder_add_your_text_here": "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u0442\u0435 \u0432\u0430\u0448\u0438\u044f \u0442\u0435\u043a\u0441\u0442 \u0442\u0443\u043a",
                "placeholder_add_your_title_here": "\u0414\u043e\u0431\u0430\u0432\u0435\u0442\u0435 \u0437\u0430\u0433\u043b\u0430\u0432\u0438\u0435\u0442\u043e \u0442\u0443\u043a"
            },
            "month_names": {
                "0": "\u044f\u043d\u0443",
                "1": "\u0444\u0435\u0432",
                "10": "\u043d\u043e\u0435",
                "11": "\u0434\u0435\u043a",
                "2": "\u043c\u0430\u0440",
                "3": "\u0430\u043f\u0440",
                "4": "\u043c\u0430\u0439",
                "5": "\u044e\u043d\u0438",
                "6": "\u044e\u043b\u0438",
                "7": "\u0430\u0432\u0433",
                "8": "\u0441\u0435\u043f",
                "9": "\u043e\u043a\u0442"
            }
        },
        "cs": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "P\u0159idat do \u010dasov\u00e9 osy EU",
                "button_add_your_event": "P\u0159idat vlastn\u00ed ud\u00e1lost",
                "button_back_to_the_homepage": "Zp\u011bt na \u00favodn\u00ed str\u00e1nku",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Vytisknout celou \u010dasovou osu EU",
                "button_print_this_page": "Vytisknout tuto str\u00e1nku",
                "heading_add_an_event": "P\u0159idat ud\u00e1lost",
                "heading_eu_timeline": "\u010cASOV\u00c1 OSA EU",
                "heading_navigate_by_period": "Proch\u00e1zen\u00ed podle \u010dasov\u00e9ho obdob\u00ed",
                "heading_navigate_by_category": "Proch\u00e1zen\u00ed podle jednotliv\u00fdch kategori\u00ed",
                "label_add_a_title": "P\u0159idat n\u00e1zev",
                "label_categories": "Kategorie",
                "label_choose_your_language": "Zvolit jazyk",
                "label_day": "Den",
                "label_duration": "Doba trv\u00e1n\u00ed",
                "label_event": "Po\u010det ud\u00e1lost\u00ed",
                "label_event_description": "Popis ud\u00e1losti",
                "label_events": "Po\u010det ud\u00e1lost\u00ed",
                "label_month": "M\u011bs\u00edc",
                "label_show_end_date": "Zobrazit datum konce",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Rok",
                "placeholder_add_your_text_here": "Zde napi\u0161te text",
                "placeholder_add_your_title_here": "Zde uve\u010fte n\u00e1zev"
            },
            "month_names": {
                "0": "led",
                "1": "\u00fanor",
                "10": "list",
                "11": "pros",
                "2": "B\u0159ez",
                "3": "Dub",
                "4": "Kv\u011bten",
                "5": "\u010der",
                "6": "\u010derv",
                "7": "srp",
                "8": "z\u00e1\u0159",
                "9": "\u0159\u00edj"
            }
        },
        "da": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Tilf\u00f8j til EU-tidslinjen",
                "button_add_your_event": "Tilf\u00f8j din begivenhed",
                "button_back_to_the_homepage": "Tilbage til startsiden",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Udskriv hele EU-tidslinjen",
                "button_print_this_page": "Print denne side",
                "heading_add_an_event": "Tilf\u00f8j en begivenhed",
                "heading_eu_timeline": "EU-TIDSLINJE",
                "heading_navigate_by_period": "Navig\u00e9r efter periode",
                "heading_navigate_by_category": "Navig\u00e9r efter kategori",
                "label_add_a_title": "Tilf\u00f8j en titel",
                "label_categories": "Kategori/kategorier",
                "label_choose_your_language": "V\u00e6lg sprog",
                "label_day": "Dag",
                "label_duration": "Varighed",
                "label_event": "Antal begivenheder",
                "label_event_description": "Beskrivelse af begivenhed",
                "label_events": "Antal begivenheder",
                "label_month": "M\u00e5ned",
                "label_show_end_date": "Vis slutdato",
                "label_to": "to",
                "label_year": "\u00c5r",
                "placeholder_add_your_text_here": "Skriv din tekst her",
                "placeholder_add_your_title_here": "Skriv din tekst her"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Feb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dec",
                "2": "Mar",
                "3": "Apr",
                "4": "Maj",
                "5": "Jun",
                "6": "Jul",
                "7": "Aug",
                "8": "Sep",
                "9": "Okt"
            }
        },
        "de": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Zum EU-Zeitstrahl hinzuf\u00fcgen",
                "button_add_your_event": "Dein Ereignis hinzuf\u00fcgen",
                "button_back_to_the_homepage": "Zur\u00fcck zur Startseite",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "EU-Zeitstrahl drucken",
                "button_print_this_page": "Seite drucken",
                "heading_add_an_event": "Ereignis hinzuf\u00fcgen",
                "heading_eu_timeline": "EU-ZEITSTRAHL",
                "heading_navigate_by_period": "Nach Zeitraum navigieren",
                "heading_navigate_by_category": "Nach Kategorie navigieren",
                "label_add_a_title": "Titel hinzuf\u00fcgen",
                "label_categories": "Kategorie/Kategorien",
                "label_choose_your_language": "Sprache ausw\u00e4hlen",
                "label_day": "Tag",
                "label_duration": "Dauer",
                "label_event": "Anzahl der Ereignisse",
                "label_event_description": "Beschreibung des Ereignisses",
                "label_events": "Anzahl der Ereignisse",
                "label_month": "Monat",
                "label_show_end_date": "Enddatum anzeigen",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Jahr",
                "placeholder_add_your_text_here": "Beschreibe hier dein Ereignis",
                "placeholder_add_your_title_here": "Gib hier den Titel ein"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Feb",
                "10": "Non",
                "11": "Dez",
                "2": "M\u00e4r",
                "3": "Apr",
                "4": "Mai",
                "5": "Jun",
                "6": "Jul",
                "7": "Aug",
                "8": "Sep",
                "9": "Okt"
            }
        },
        "el": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395",
                "button_add_your_event": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03ad\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9",
                "button_back_to_the_homepage": "\u03a0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "\u0395\u03ba\u03c4\u03cd\u03c0\u03c9\u03c3\u03b7 \u03bf\u03bb\u03cc\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0395",
                "button_print_this_page": "\u0395\u03ba\u03c4\u03cd\u03c0\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1\u03c2",
                "heading_add_an_event": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03bf\u03c2",
                "heading_eu_timeline": "\u03a7\u03a1\u039f\u039d\u039f\u039b\u039f\u0393\u0399\u039f \u03a4\u0397\u03a3 \u0395\u0395",
                "heading_navigate_by_period": "\u03a0\u03bb\u03bf\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac \u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf",
                "heading_navigate_by_category": "\u03a0\u03bb\u03bf\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03af\u03b1",
                "label_add_a_title": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7 \u03c4\u03af\u03c4\u03bb\u03bf\u03c5",
                "label_categories": "\u039a\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03af\u03b1/\u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2",
                "label_choose_your_language": "\u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03be\u03c4\u03b5 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1",
                "label_day": "\u0397\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1",
                "label_duration": "\u0394\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1",
                "label_event": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03c9\u03bd",
                "label_event_description": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03bf\u03c2",
                "label_events": "\u0391\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03c9\u03bd",
                "label_month": "\u039c\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2",
                "label_show_end_date": "\u0395\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bc\u03b7\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03bb\u03ae\u03be\u03b7\u03c2",
                "label_to": "to",
                "label_year": "\u0388\u03c4\u03bf\u03c2",
                "placeholder_add_your_text_here": "\u03a3\u03c5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b4\u03ce \u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc \u03c3\u03b1\u03c2",
                "placeholder_add_your_title_here": "\u03a3\u03c5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b4\u03ce \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03af\u03c4\u03bb\u03bf"
            },
            "month_names": {
                "0": "\u0399\u03b1\u03bd",
                "1": "\u03a6\u03b5\u03b2",
                "10": "\u039d\u03bf\u03b5\u03bc",
                "11": "\u0394\u03b5\u03ba",
                "2": "\u039c\u03b1\u03c1",
                "3": "\u0391\u03c0\u03c1",
                "4": "\u039c\u03ac\u03b9\u03bf\u03c2",
                "5": "\u0399\u03bf\u03c5\u03bd",
                "6": "\u0399\u03bf\u03c5\u03bb",
                "7": "\u0391\u03c5\u03b3",
                "8": "\u03a3\u03b5\u03c0\u03c4",
                "9": "\u039f\u03ba\u03c4"
            }
        },
        "en": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Add to timeline",
                "button_add_your_event": "Add your event",
                "button_back_to_the_homepage": "Back to the homepage",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Print out the whole EU Timeline",
                "button_print_this_page": "Print this page",
                "heading_add_an_event": "Add an event",
                "heading_eu_timeline": "EU Timeline",
                "heading_navigate_by_period": "Navigate by time period",
                "heading_navigate_by_category": "Navigate by category",
                "label_add_a_title": "Add a title",
                "label_categories": "Category/categories",
                "label_choose_your_language": "Choose your language",
                "label_day": "Day",
                "label_duration": "Duration",
                "label_event": "2 events",
                "label_event_description": "Event description",
                "label_events": "2 events",
                "label_month": "Month",
                "label_show_end_date": "Show End Date",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Year",
                "placeholder_add_your_text_here": "Add your text here",
                "placeholder_add_your_title_here": "Add your title here"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Feb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dec",
                "2": "Mar",
                "3": "Apr",
                "4": "May",
                "5": "Jun",
                "6": "Jul",
                "7": "Aug",
                "8": "Sep",
                "9": "Oct"
            }
        },
        "es": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "A\u00f1adir a la cronolog\u00eda de la UE",
                "button_add_your_event": "A\u00f1adir su evento",
                "button_back_to_the_homepage": "Volver a la p\u00e1gina inicial",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Imprimir toda la cronolog\u00eda de la UE",
                "button_print_this_page": "Imprimir esta p\u00e1gina",
                "heading_add_an_event": "A\u00f1adir un evento",
                "heading_eu_timeline": "L\u00cdNEA CRONOL\u00d3GICA DE LA UNI\u00d3N EUROPEA",
                "heading_navigate_by_period": "Navegar por periodo de tiempo",
                "heading_navigate_by_category": "Navegar por categor\u00eda",
                "label_add_a_title": "A\u00f1adir un t\u00edtulo",
                "label_categories": "Categor\u00eda(s)",
                "label_choose_your_language": "Elegir idioma",
                "label_day": "D\u00eda",
                "label_duration": "Duraci\u00f3n",
                "label_event": "N\u00famero de eventos",
                "label_event_description": "Descripci\u00f3n del evento",
                "label_events": "N\u00famero de eventos",
                "label_month": "Mes",
                "label_show_end_date": "Mostrar fecha de fin",
                "label_to": "to",
                "label_year": "A\u00f1o",
                "placeholder_add_your_text_here": "A\u00f1ada aqu\u00ed su texto",
                "placeholder_add_your_title_here": "A\u00f1ada aqu\u00ed su t\u00edtulo"
            },
            "month_names": {
                "0": "Ene",
                "1": "Feb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dici",
                "2": "Mar",
                "3": "Abr",
                "4": "Mayo",
                "5": "Jun",
                "6": "Jul",
                "7": "Ago",
                "8": "Sep",
                "9": "Oct"
            }
        },
        "et": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Lisa ELi ajajoonele",
                "button_add_your_event": "Lisa s\u00fcndmus",
                "button_back_to_the_homepage": "Tagasi avalehele",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Prindi kogu ELi ajajoon",
                "button_print_this_page": "Prindi lehek\u00fclg",
                "heading_add_an_event": "Lisa s\u00fcndmus",
                "heading_eu_timeline": "ELi AJAJOON",
                "heading_navigate_by_period": "Navigeeri ajaperioodi j\u00e4rgi",
                "heading_navigate_by_category": "Navigeeri kategooria j\u00e4rgi",
                "label_add_a_title": "Lisa pealkiri",
                "label_categories": "Kategooria/kategooriad",
                "label_choose_your_language": "Vali keel",
                "label_day": "P\u00e4ev",
                "label_duration": "Kestus",
                "label_event": "S\u00fcndmuste arv",
                "label_event_description": "S\u00fcndmuse kirjeldus",
                "label_events": "S\u00fcndmuste arv",
                "label_month": "Kuu",
                "label_show_end_date": "N\u00e4ita l\u00f5ppkuup\u00e4eva",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Aasta",
                "placeholder_add_your_text_here": "Lisa tekst siin",
                "placeholder_add_your_title_here": "Lisa oma pealkiri siin"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Veeb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dets",
                "2": "M\u00e4r",
                "3": "Apr",
                "4": "Mai",
                "5": "Juun",
                "6": "Juul",
                "7": "Aug",
                "8": "Sep",
                "9": "Lok"
            }
        },
        "fi": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Lis\u00e4\u00e4 EU",
                "button_add_your_event": "Lis\u00e4\u00e4 oma tapahtuma",
                "button_back_to_the_homepage": "Takaisin etusivulle",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Tulosta koko EU",
                "button_print_this_page": "Tulosta sivu",
                "heading_add_an_event": "Lis\u00e4\u00e4 tapahtuma",
                "heading_eu_timeline": "EU AIKAJANALLA",
                "heading_navigate_by_period": "Selaa aikajaksoja",
                "heading_navigate_by_category": "Selaa aihepiirej\u00e4",
                "label_add_a_title": "Lis\u00e4\u00e4 otsikko",
                "label_categories": "Aihepiiri/aihepiirit",
                "label_choose_your_language": "Valitse kieli",
                "label_day": "P\u00e4iv\u00e4",
                "label_duration": "Kesto",
                "label_event": "Tapahtumien m\u00e4\u00e4r\u00e4",
                "label_event_description": "Tapahtuman kuvaus",
                "label_events": "Tapahtumien m\u00e4\u00e4r\u00e4",
                "label_month": "Kuukausi",
                "label_show_end_date": "N\u00e4yt\u00e4 p\u00e4\u00e4ttymisp\u00e4iv\u00e4",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Vuosi",
                "placeholder_add_your_text_here": "Kirjoita t\u00e4h\u00e4n",
                "placeholder_add_your_title_here": "Lis\u00e4\u00e4 otsikko t\u00e4h\u00e4n"
            },
            "month_names": {
                "0": "Tam",
                "1": "Hel",
                "10": "Marr",
                "11": "Joul",
                "2": "Maa",
                "3": "Huht",
                "4": "toukokuuta",
                "5": "Kes",
                "6": "Hein",
                "7": "Elok",
                "8": "Syys",
                "9": "lok"
            }
        },
        "fr": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Ajouter \u00e0 la chronologie de l\u2019UE",
                "button_add_your_event": "Ajouter votre \u00e9v\u00e9nement",
                "button_back_to_the_homepage": "Retour \u00e0 la page d\u2019accueil",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Imprimer toute la chronologie de l\u2019UE",
                "button_print_this_page": "Imprimer cette page",
                "heading_add_an_event": "Ajouter un \u00e9v\u00e9nement",
                "heading_eu_timeline": "CHRONOLOGIE DE L\u2019UNION EUROP\u00c9ENNE",
                "heading_navigate_by_period": "Naviguer par p\u00e9riode",
                "heading_navigate_by_category": "Naviguer par cat\u00e9gorie",
                "label_add_a_title": "Ajouter un titre",
                "label_categories": "Cat\u00e9gorie(s)",
                "label_choose_your_language": "Choisir la langue",
                "label_day": "Journ\u00e9e",
                "label_duration": "Dur\u00e9e",
                "label_event": "Nombre d\u2019\u00e9v\u00e9nements",
                "label_event_description": "Description de l\u2019\u00e9v\u00e9nement",
                "label_events": "Nombre d\u2019\u00e9v\u00e9nements",
                "label_month": "Mois",
                "label_show_end_date": "Indiquer la date de fin",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Ann\u00e9e",
                "placeholder_add_your_text_here": "Ajoutez votre texte ici",
                "placeholder_add_your_title_here": "Ajoutez votre titre ici"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "F\u00e9v",
                "10": "Nov",
                "11": "D\u00e9c",
                "2": "Mar",
                "3": "Avr",
                "4": "Mai",
                "5": "Jui",
                "6": "Juil",
                "7": "Ao\u00fb",
                "8": "Sep",
                "9": "Oct"
            }
        },
        "ga": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Cuir le haml\u00edne an Aontais Eorpaigh",
                "button_add_your_event": "D\u2019imeacht a chur leis an aml\u00edne",
                "button_back_to_the_homepage": "Siar chuig an leathanach baile",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Priont\u00e1il aml\u00edne ioml\u00e1n an Aontais Eorpaigh",
                "button_print_this_page": "Priont\u00e1il an leathanach seo",
                "heading_add_an_event": "Imeacht a chur leis an aml\u00edne",
                "heading_eu_timeline": "AML\u00cdNE AN AONTAIS EORPAIGH",
                "heading_navigate_by_period": "Brabhs\u00e1il de r\u00e9ir tr\u00e9imhse ama",
                "heading_navigate_by_category": "Brabhs\u00e1il de r\u00e9ir catag\u00f3ire",
                "label_add_a_title": "Teideal a chur leis an imeacht",
                "label_categories": "Catag\u00f3ir/catag\u00f3ir\u00ed",
                "label_choose_your_language": "Teanga a roghn\u00fa",
                "label_day": "L\u00e1",
                "label_duration": "Fad ama",
                "label_event": "Antal h\u00e4ndelser",
                "label_event_description": "Cur s\u00edos ar an imeacht",
                "label_events": "Antal h\u00e4ndelser",
                "label_month": "M\u00ed",
                "label_show_end_date": "Taispe\u00e1in an d\u00e1ta deiridh",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Bliain",
                "placeholder_add_your_text_here": "Do th\u00e9acs anseo",
                "placeholder_add_your_title_here": "Do theideal anseo"
            },
            "month_names": {
                "0": "Ean",
                "1": "Feab",
                "10": "Sam",
                "11": "Nol",
                "2": "M\u00e1r",
                "3": "Aib",
                "4": "Bealtaine",
                "5": "Meit",
                "6": "L\u00fail",
                "7": "L\u00fan",
                "8": "Me\u00e1n",
                "9": "Deir"
            }
        },
        "hr": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Dodaj na vremeplov EU-a",
                "button_add_your_event": "Dodaj doga\u0111aj",
                "button_back_to_the_homepage": "Povratak na po\u010detnu stranicu",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Ispis cijelog vremeplova EU-a",
                "button_print_this_page": "Ispis stranice",
                "heading_add_an_event": "Dodaj doga\u0111aj",
                "heading_eu_timeline": "VREMEPLOV EU-a",
                "heading_navigate_by_period": "Pregledavanje po razdoblju",
                "heading_navigate_by_category": "Pregledavanje po kategoriji",
                "label_add_a_title": "Dodaj naslov",
                "label_categories": "Kategorija/kategorije",
                "label_choose_your_language": "Odabir jezika",
                "label_day": "Dan",
                "label_duration": "Trajanje",
                "label_event": "Broj doga\u0111anja",
                "label_event_description": "Opis doga\u0111aja",
                "label_events": "Broj doga\u0111anja",
                "label_month": "Mjesec",
                "label_show_end_date": "Prika\u017ei datum zavr\u0161etka",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Godina",
                "placeholder_add_your_text_here": "Dodaj tekst",
                "placeholder_add_your_title_here": "Dodaj naslov"
            },
            "month_names": {
                "0": "Sij",
                "1": "Velj",
                "10": "Stud",
                "11": "Pros",
                "2": "O\u017euj",
                "3": "Trav",
                "4": "svibnja",
                "5": "Lip",
                "6": "Srp",
                "7": "Kol",
                "8": "Ruj",
                "9": "Lis"
            }
        },
        "hu": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Hozz\u00e1ad\u00e1s az EU-id\u0151vonalhoz",
                "button_add_your_event": "Esem\u00e9ny hozz\u00e1ad\u00e1sa",
                "button_back_to_the_homepage": "Vissza a kezd\u0151lapra",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "A teljes EU-id\u0151vonal kinyomtat\u00e1sa",
                "button_print_this_page": "Oldal nyomtat\u00e1sa",
                "heading_add_an_event": "Esem\u00e9ny hozz\u00e1ad\u00e1sa",
                "heading_eu_timeline": "EU-ID\u0150VONAL",
                "heading_navigate_by_period": "B\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s id\u0151szak szerint",
                "heading_navigate_by_category": "B\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s kateg\u00f3ria szerint",
                "label_add_a_title": "C\u00edm hozz\u00e1ad\u00e1sa",
                "label_categories": "Kateg\u00f3ria/kateg\u00f3ri\u00e1k",
                "label_choose_your_language": "Nyelv kiv\u00e1laszt\u00e1sa",
                "label_day": "Nap",
                "label_duration": "Id\u0151tartam",
                "label_event": "Esem\u00e9nyek sz\u00e1ma",
                "label_event_description": "Esem\u00e9ny le\u00edr\u00e1sa",
                "label_events": "Esem\u00e9nyek sz\u00e1ma",
                "label_month": "H\u00f3nap",
                "label_show_end_date": "A z\u00e1r\u00f3 d\u00e1tum megjelen\u00edt\u00e9se",
                "label_to": "to",
                "label_year": "\u00c9v",
                "placeholder_add_your_text_here": "Itt \u00edrja be a sz\u00f6veget",
                "placeholder_add_your_title_here": "Itt adja meg a c\u00edmet"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Feb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dec",
                "2": "M\u00e1r",
                "3": "\u00c1pr",
                "4": "M\u00e1jus",
                "5": "J\u00fan",
                "6": "J\u00fal",
                "7": "Aug",
                "8": "Szep",
                "9": "Okt"
            }
        },
        "it": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Aggiungi alla cronologia dell'UE",
                "button_add_your_event": "Aggiungi un evento",
                "button_back_to_the_homepage": "Torna alla homepage",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Stampa l'intera coronologia dell'UE",
                "button_print_this_page": "Stampa questa pagina",
                "heading_add_an_event": "Aggiungi un evento",
                "heading_eu_timeline": "CRONOLOGIA DELL\u2019UE",
                "heading_navigate_by_period": "Naviga per periodo di tempo",
                "heading_navigate_by_category": "Naviga per categoria",
                "label_add_a_title": "Aggiungi un titolo",
                "label_categories": "Categorie/categorie",
                "label_choose_your_language": "Scegli la lingua",
                "label_day": "Giorno",
                "label_duration": "Durata",
                "label_event": "Numero di eventi",
                "label_event_description": "Descrizione dell'evento",
                "label_events": "Numero di eventi",
                "label_month": "Mese",
                "label_show_end_date": "Visualizza la data della fine",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Anno",
                "placeholder_add_your_text_here": "Aggiungi qui il testo",
                "placeholder_add_your_title_here": "Aggiungi qui il titolo"
            },
            "month_names": {
                "0": "Gen",
                "1": "Feb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dic",
                "2": "Mar",
                "3": "Apr",
                "4": "Maggio",
                "5": "Giu",
                "6": "Lug",
                "7": "Agos",
                "8": "Sett",
                "9": "Ott"
            }
        },
        "lt": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Prid\u0117ti prie ES chronologijos",
                "button_add_your_event": "\u012era\u0161ykite savo \u012fvyk\u012f",
                "button_back_to_the_homepage": "Gr\u012f\u017eti \u012f prad\u017eios puslap\u012f",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Spausdinti vis\u0105 ES chronologij\u0105",
                "button_print_this_page": "Spausdinti \u0161\u012f puslap\u012f",
                "heading_add_an_event": "\u012era\u0161ykite \u012fvyk\u012f",
                "heading_eu_timeline": "ES CHRONOLOGIJA",
                "heading_navigate_by_period": "Nar\u0161yti pagal laikotarpius",
                "heading_navigate_by_category": "Nar\u0161yti pagal kategorijas",
                "label_add_a_title": "\u012era\u0161ykite pavadinim\u0105",
                "label_categories": "Kategorija / kategorijos",
                "label_choose_your_language": "Pasirinkite kalb\u0105",
                "label_day": "Diena",
                "label_duration": "Trukm\u0117",
                "label_event": "\u012evyki\u0173 skai\u010dius",
                "label_event_description": "\u012evykio apra\u0161ymas",
                "label_events": "\u012evyki\u0173 skai\u010dius",
                "label_month": "M\u0117nuo",
                "label_show_end_date": "Rodyti pabaigos dat\u0105",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Metai",
                "placeholder_add_your_text_here": "\u010cia \u012fra\u0161ykite apra\u0161ymo tekst\u0105",
                "placeholder_add_your_title_here": "\u010cia \u012fra\u0161ykite pavadinim\u0105"
            },
            "month_names": {
                "0": "Sau",
                "1": "Vas",
                "10": "Lapk",
                "11": "Gru",
                "2": "Kov",
                "3": "Bal",
                "4": "Gegu\u017e\u0117",
                "5": "Bir\u017e",
                "6": "Liep",
                "7": "Rug",
                "8": "Rug",
                "9": "Spal"
            }
        },
        "lv": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Pievienot ES hronolo\u0123ijai",
                "button_add_your_event": "Pievieno savu notikumu",
                "button_back_to_the_homepage": "Atpaka\u013c uz s\u0101kumlapu",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Druk\u0101t visu ES hronolo\u0123iju",
                "button_print_this_page": "Druk\u0101t \u0161o lapu",
                "heading_add_an_event": "Pievienot notikumu",
                "heading_eu_timeline": "ES HRONOLO\u0122IJA",
                "heading_navigate_by_period": "P\u0101rl\u016bkot p\u0113c perioda",
                "heading_navigate_by_category": "P\u0101rl\u016bkot p\u0113c kategorijas",
                "label_add_a_title": "Pievienot virsrakstu",
                "label_categories": "Kategorija/kategorijas",
                "label_choose_your_language": "Izv\u0113lies savu valodu",
                "label_day": "Diena",
                "label_duration": "Ilgums",
                "label_event": "Notikumu skaits",
                "label_event_description": "Notikuma apraksts",
                "label_events": "Notikumu skaits",
                "label_month": "M\u0113nesis",
                "label_show_end_date": "Par\u0101d\u012bt beigu datumu",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Gads",
                "placeholder_add_your_text_here": "Pievieno savu tekstu te",
                "placeholder_add_your_title_here": "Pievieno savu virsrakstu te"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Feb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dec",
                "2": "Mar",
                "3": "Apr",
                "4": "Maijs",
                "5": "J\u016bn",
                "6": "J\u016bl",
                "7": "Aug",
                "8": "Sept",
                "9": "Okt"
            }
        },
        "mt": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "\u017bid mal-kronolo\u0121ija tal-UE",
                "button_add_your_event": "\u017bid l-avveniment tieg\u0127ek",
                "button_back_to_the_homepage": "Lura lejn il-pa\u0121na ewlenija",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Ipprintja l-kronolo\u0121ija kollha tal-UE",
                "button_print_this_page": "Ipprintja din il-pa\u0121na",
                "heading_add_an_event": "\u017bid avveniment",
                "heading_eu_timeline": "KRONOLO\u0120IJA TAL-UE",
                "heading_navigate_by_period": "Innaviga skont il-perjodu ta\u2019 \u017cmien",
                "heading_navigate_by_category": "Innaviga skont il-kategorija",
                "label_add_a_title": "\u017bid titlu",
                "label_categories": "Kategorija/kategoriji",
                "label_choose_your_language": "Ag\u0127\u017cel il-lingwa tieg\u0127ek",
                "label_day": "Jum",
                "label_duration": "Tul ta' \u017cmien",
                "label_event": "Numru ta' avvenimenti",
                "label_event_description": "Deskrizzjoni tal-avveniment",
                "label_events": "Numru ta' avvenimenti",
                "label_month": "Xahar",
                "label_show_end_date": "Uri d-data \u201ctat-tmiem\u201d",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Sena",
                "placeholder_add_your_text_here": "\u017bid it-test tieg\u0127ek hawn",
                "placeholder_add_your_title_here": "\u017bid it-titlu tieg\u0127ek hawn"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Fra",
                "10": "Nov",
                "11": "Di\u010b",
                "2": "Mar",
                "3": "Apr",
                "4": "Mejju",
                "5": "\u0120un",
                "6": "Lul",
                "7": "Awi",
                "8": "Sett",
                "9": "Ott"
            }
        },
        "nl": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Toevoegen aan de EU-tijdlijn",
                "button_add_your_event": "Je eigen gebeurtenis toevoegen",
                "button_back_to_the_homepage": "Terug naar de homepage",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "EU-tijdlijn volledig afdrukken",
                "button_print_this_page": "Deze pagina afdrukken",
                "heading_add_an_event": "Gebeurtenis toevoegen",
                "heading_eu_timeline": "EU-TIJDLIJN",
                "heading_navigate_by_period": "Bladeren op periode",
                "heading_navigate_by_category": "Bladeren op categorie",
                "label_add_a_title": "Titel toevoegen",
                "label_categories": "Categorie/categorie\u00ebn",
                "label_choose_your_language": "Kies je taal",
                "label_day": "Dag",
                "label_duration": "Duur",
                "label_event": "Aantal gebeurtenissen",
                "label_event_description": "Beschrijving van de gebeurtenis",
                "label_events": "Aantal gebeurtenissen",
                "label_month": "Maand",
                "label_show_end_date": "Einddatum weergeven",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Jaar",
                "placeholder_add_your_text_here": "Voer hier je tekst in",
                "placeholder_add_your_title_here": "Voer hier je titel in"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Feb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dec",
                "2": "Maa",
                "3": "Apr",
                "4": "mei",
                "5": "Jun",
                "6": "Jul",
                "7": "Aug",
                "8": "Sep",
                "9": "Okt"
            }
        },
        "pl": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Dodaj do kalendarium UE",
                "button_add_your_event": "Dodaj swoje wydarzenie",
                "button_back_to_the_homepage": "Powr\u00f3t na stron\u0119 g\u0142\u00f3wn\u0105",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Drukuj ca\u0142e kalendarium UE",
                "button_print_this_page": "Drukuj stron\u0119",
                "heading_add_an_event": "Dodaj wydarzenie",
                "heading_eu_timeline": "KALENDARIUM UNII EUROPEJSKIEJ",
                "heading_navigate_by_period": "Przegl\u0105daj wed\u0142ug okresu czasu",
                "heading_navigate_by_category": "Przegl\u0105daj wed\u0142ug kategorii",
                "label_add_a_title": "Dodaj tytu\u0142",
                "label_categories": "Kategoria",
                "label_choose_your_language": "Wybierz j\u0119zyk",
                "label_day": "Dzie\u0144",
                "label_duration": "Czas trwania",
                "label_event": "Liczba wydarze\u0144",
                "label_event_description": "Opis wydarzenia",
                "label_events": "Liczba wydarze\u0144",
                "label_month": "Miesi\u0105c",
                "label_show_end_date": "Wy\u015bwietlaj dat\u0119 ko\u0144cow\u0105",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Rok",
                "placeholder_add_your_text_here": "Wpisz tutaj tekst",
                "placeholder_add_your_title_here": "Wpisz tutaj tytu\u0142"
            },
            "month_names": {
                "0": "Sty",
                "1": "Lut",
                "10": "Lis",
                "11": "Grud",
                "2": "Mar",
                "3": "Kwi",
                "4": "maj",
                "5": "Czer",
                "6": "Lip",
                "7": "Sie",
                "8": "Wrz",
                "9": "Pa\u017a"
            }
        },
        "pt": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Acrescentar \u00e0 cronologia da UE",
                "button_add_your_event": "Acrescentar o teu evento",
                "button_back_to_the_homepage": "Voltar ao in\u00edcio",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Imprimir a cronologia da UE completa",
                "button_print_this_page": "Imprimir esta p\u00e1gina",
                "heading_add_an_event": "Acrescentar um evento",
                "heading_eu_timeline": "CRONOLOGIA DA UNI\u00c3O EUROPEIA",
                "heading_navigate_by_period": "Percorrer por per\u00edodos de tempo",
                "heading_navigate_by_category": "Percorrer por categorias",
                "label_add_a_title": "Acrescenta o t\u00edtulo",
                "label_categories": "Categoria/categorias",
                "label_choose_your_language": "Seleciona a l\u00edngua",
                "label_day": "Dia",
                "label_duration": "Dura\u00e7\u00e3o",
                "label_event": "N\u00famero de eventos",
                "label_event_description": "Descri\u00e7\u00e3o do evento",
                "label_events": "N\u00famero de eventos",
                "label_month": "M\u00eas",
                "label_show_end_date": "Mostrar a data de fim",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Ano",
                "placeholder_add_your_text_here": "Insere o seu texto aqui",
                "placeholder_add_your_title_here": "Acrescenta o teu t\u00edtulo aqui"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Fev",
                "10": "Nov",
                "11": "Dez",
                "2": "Mar",
                "3": "Abr",
                "4": "Maio",
                "5": "Junho",
                "6": "Jul",
                "7": "Ago",
                "8": "Set",
                "9": "Out"
            }
        },
        "ro": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Adaug\u0103 la cronologia UE",
                "button_add_your_event": "Adaug\u0103 evenimentul t\u0103u",
                "button_back_to_the_homepage": "\u00cenapoi la prima pagin\u0103",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Tip\u0103re\u0219te toat\u0103 cronologia UE",
                "button_print_this_page": "Tip\u0103re\u0219te aceast\u0103 pagin\u0103",
                "heading_add_an_event": "Adaug\u0103 un eveniment",
                "heading_eu_timeline": "CRONOLOGIA UE",
                "heading_navigate_by_period": "Navigheaz\u0103 dup\u0103 perioada de timp",
                "heading_navigate_by_category": "Navigheaz\u0103 dup\u0103 categorie",
                "label_add_a_title": "Adaug\u0103 un titlu",
                "label_categories": "Categorie/Categorii",
                "label_choose_your_language": "Selecteaz\u0103 limba",
                "label_day": "Zi",
                "label_duration": "Durat\u0103",
                "label_event": "Num\u0103rul de evenimente",
                "label_event_description": "Descrierea evenimentului",
                "label_events": "Num\u0103rul de evenimente",
                "label_month": "Luna",
                "label_show_end_date": "Arat\u0103 data de sf\u00e2r\u0219it",
                "label_to": "to",
                "label_year": "An",
                "placeholder_add_your_text_here": "Adaug\u0103 textul t\u0103u aici",
                "placeholder_add_your_title_here": "Adaug\u0103 titlul t\u0103u aici"
            },
            "month_names": {
                "0": "Ian",
                "1": "Feb",
                "10": "Noi",
                "11": "Dec",
                "2": "Mar",
                "3": "Apr",
                "4": "mai",
                "5": "Iunie",
                "6": "Iul",
                "7": "Aug",
                "8": "Sept",
                "9": "Oct"
            }
        },
        "sk": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Prida\u0165 na \u010dasov\u00fa os E\u00da",
                "button_add_your_event": "Prida\u0165 podujatie",
                "button_back_to_the_homepage": "Sp\u00e4\u0165 na domovsk\u00fa str\u00e1nku",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Vytla\u010di\u0165 cel\u00fa \u010dasov\u00fa os E\u00da",
                "button_print_this_page": "Vytla\u010di\u0165 t\u00fato str\u00e1nku",
                "heading_add_an_event": "Prida\u0165 podujatie",
                "heading_eu_timeline": "\u010cASOV\u00c1 OS E\u00da",
                "heading_navigate_by_period": "Navigova\u0165 pod\u013ea obdobia",
                "heading_navigate_by_category": "Navigova\u0165 pod\u013ea kateg\u00f3rie",
                "label_add_a_title": "Prida\u0165 n\u00e1zov",
                "label_categories": "Kateg\u00f3ria/kateg\u00f3rie",
                "label_choose_your_language": "Zvoli\u0165 jazyk",
                "label_day": "De\u0148",
                "label_duration": "Trvanie",
                "label_event": "Po\u010det podujat\u00ed",
                "label_event_description": "Opis podujatia",
                "label_events": "Po\u010det podujat\u00ed",
                "label_month": "Mesiac",
                "label_show_end_date": "Uvies\u0165 d\u00e1tum ukon\u010denia",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Rok",
                "placeholder_add_your_text_here": "Pridajte sem text",
                "placeholder_add_your_title_here": "Pridajte sem n\u00e1zov"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Feb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dec",
                "2": "Mar",
                "3": "Apr",
                "4": "m\u00e1ja",
                "5": "J\u00fan",
                "6": "J\u00fal",
                "7": "Aug",
                "8": "Sept",
                "9": "Okt"
            }
        },
        "sl": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Dodaj k \u010dasovnici EU",
                "button_add_your_event": "Dodaj dogodek",
                "button_back_to_the_homepage": "Nazaj na doma\u010do stran",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Natisni celotno \u010dasovnico EU",
                "button_print_this_page": "Natisni stran",
                "heading_add_an_event": "Dodaj dogodek",
                "heading_eu_timeline": "\u010cASOVNICA EU",
                "heading_navigate_by_period": "I\u0161\u010di po \u010dasovnem obdobju",
                "heading_navigate_by_category": "I\u0161\u010di po kategoriji",
                "label_add_a_title": "Dodaj naslov",
                "label_categories": "Kategorija/kategorije",
                "label_choose_your_language": "Izberi jezik",
                "label_day": "Dan",
                "label_duration": "Trajanje",
                "label_event": "\u0160tevilo dogodkov",
                "label_event_description": "Opis dogodka",
                "label_events": "\u0160tevilo dogodkov",
                "label_month": "Mesec",
                "label_show_end_date": "Prika\u017ei kon\u010dni datum",
                "label_to": "to",
                "label_year": "Leto",
                "placeholder_add_your_text_here": "Dodaj besedilo tukaj",
                "placeholder_add_your_title_here": "Dodaj naslov tukaj"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Feb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dec",
                "2": "Mar",
                "3": "Apr",
                "4": "maj",
                "5": "Jun",
                "6": "Jul",
                "7": "Avg",
                "8": "Sept",
                "9": "Okt"
            }
        },
        "sv": {
            "miscelaneous": {
                "button_add_to_timeline": "Visa p\u00e5 EU-tidslinjen",
                "button_add_your_event": "L\u00e4gg till din h\u00e4ndelse",
                "button_back_to_the_homepage": "Tillbaka till f\u00f6rstasidan",
                "button_print_out_the_whole_eu_timeline": "Skriv ut hela EU-tidslinjen",
                "button_print_this_page": "Skriv ut sidan",
                "heading_add_an_event": "L\u00e4gg till en h\u00e4ndelse",
                "heading_eu_timeline": "TIDSLINJE \u00d6VER EU",
                "heading_navigate_by_period": "V\u00e4lj en tidsperiod",
                "heading_navigate_by_category": "V\u00e4lj en kategori",
                "label_add_a_title": "L\u00e4gg till en rubrik",
                "label_categories": "Kategori/kategorier",
                "label_choose_your_language": "V\u00e4lj spr\u00e5k",
                "label_day": "Dag",
                "label_duration": "L\u00e4ngd",
                "label_event": "Antal h\u00e4ndelser",
                "label_event_description": "Beskrivning av h\u00e4ndelsen",
                "label_events": "Antal h\u00e4ndelser",
                "label_month": "M\u00e5nad",
                "label_show_end_date": "Visa slutdatum",
                "label_to": "to",
                "label_year": "\u00c5r",
                "placeholder_add_your_text_here": "Skriv din text h\u00e4r",
                "placeholder_add_your_title_here": "Skriv din rubrik h\u00e4r"
            },
            "month_names": {
                "0": "Jan",
                "1": "Feb",
                "10": "Nov",
                "11": "Dec",
                "2": "Mar",
                "3": "Apr",
                "4": "Maj",
                "5": "Jun",
                "6": "Jul",
                "7": "Aug",
                "8": "Sep",
                "9": "Okt"
            }
        }
    }
}